香港遊行人數

香港遊行主辦單位對遊行人數的計算都極度夸大。
如：遊行人數1700000，一平方米最多企4人，行走會少的，打傘就更少了。
1700000 ÷4＝425000平方米
香港4車道寛不會超過15米
加埋人行道共計20米
425000÷20＝21250米＝21公里
打開google地圖
從維園出發經東區海底隧道到科學園21公里
維園到中環地鐵站3公里最多24萬人

香港冇人講打傘，要扮香港人下次留意返

打你老母傘咩

誇大

沒有計打傘
沒有計行走

收皮啦支那豬想扮香港人

我計算有錯？
事實就是事實

擁有真理的人總是氣定神閒，否則總是氣急敗壞

就咁企咩
識唔識咩叫遊行
我唔否認民陣個數字有水份
但警方嗰個都唔係正確囉
同埋宜家都唔批遊行啦
copy埋啲舊野轉過嚟有咩用

又唔係集會，唔計啲人會行既
真係笑出黎🙈🙈

如果計遊行仲少